方東昇算唔算最垃圾的cctvb 記者

有料個d都走哂，唔需要奶袁志偉，讀咁叻書係渣架，可惜

who

佢離唔開comfort zone

唔知佢依家仲有幾多上前線做採訪或者做編稿工作，但佢世界零距離系列算係CCTVB近年做得最好睇嘅節目之一囉

尋日睇佢報新聞話tvb被針對阻止中立公正咁報導新聞真係笑左。

但真正叻個渣都走哂，連奶共欣都做埋立法會議員

算
由佢琴日報話無線新聞不偏不倚嘅真實報導
佢講出口有冇經過自己良心
可能一早就冇咗

佢出去唔會冇人要
唔明佢仲係tvb 做乜

睇錯做東方昇

食下新入行d靚妹不知幾爽

總之TVB就係電視界渣滓

完全同柳俊江冇得比

方東昇出生在內地，小學時期移居香港

唔好意思 借個位宣傳

[G20] Friday night有咩do？七點鐘！立法會煲底見！

齊齊入po推

方東昇已經唔需要做採訪。

好明顯專登搵佢出嚟報道 因為佢人氣高

好奇佢𢭃多少人工

仲屈喺CCTVb

新嗰啲冇周嘉儀咁正

方東昇你對唔對得住新亞個誠明獎？

流利俄文
識講荷蘭文德文

癡撚線

除非佢想忍辱負重，取代袁志偉